有冇題材係賭博好睇既電影推介

中西都得

嚦咕嚦咕新年財

賭博默示錄

有睇

牌品好即係人品好

但第二集麻麻哋好睇 結局有啲拖

賭神宇宙
必睇
賭俠最正

Ocean Eleven
Ocean Thirteen
算唔算？

21

周星馳系列既賭片

有睇過一集，覺得麻麻地，講偷野多過賭博